HK01學晒方向報衰野，疑似用自己報紙走去攻擊同行

近年有不少外賣平台服務興起，其中Plum以提供跨區速遞外賣為賣點，成為打工仔新歡。惟這外賣app近月捲入食物中毒事件，香港01記者追蹤其送餐過程，發現準備時間頗長，由煮好到真正送交客人手上，歷時約2.5小時，部分取餐地點，食物會在烈日下曝曬。食環署共收到43宗對Plum的投訴，並提出兩宗檢控。記者曾向部分餐廳查詢，大部分表示知悉與Plum有合作關係，但沒簽任何合作條款。有大律師表示，本港難有法例監管外賣平台服務，提醒餐廳可要求簽署清晰合約，列明免責條款保障自己。（詳見另文）

Link:

HK01自己出左個app叫「E肚仔」，係叫用戶落單自取，家下出篇咁既報導擺明就攻擊同行抬高自己

公器私用

支那01食屎啦,睇嗰個都弱智

呢兩間野好似同一個呀媽生

01資金來暱不明